［帶口罩都唔掂］深圳高鐵皇崗新人臉識別系統

真係唔好返大陸，自己送中

推

請填Google Form估計出席人數
請入頻道投票

Q & A
Q1. 行走路線/XX區有無：
A1.
注意⚠
1) 中聯辦一帶可能會因應實際情況發生變化
2) 基於安全考量，北角並沒有集合點 建議大家到炮台山站或鰂魚涌站集合
#路線圖
#香港之路 #823hkway #thehongkongway

希望大家主力出晒路線圖行走既地方先，夠人自然會延伸開去！！！！大家唔好驚個活動無noise/比人話膠，大家唔行出黎就一定無noise！

Q2. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A2. 雖然我地有用google form嘗試統計過 但係因為網上同實際人數可能會有差異 而如果講話邊度缺人可能會造成某d區特別多人既情況 所以會係當日tg channel發放最新消息俾大家！

Q3. 馬路點連?
A3. 如行人燈情況許可：綠燈連 紅燈散 絕不阻交通 必需注意人身安全
自行準備小工具：雷射筆同對面馬路手足連線/每邊燈柱綁上顏色鮮豔絲帶etc... 請各位發揮小宇宙

Q4. 開手機燈點拖手?
A4. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手/手臂~

Q4. 幾時要開燈?
A4. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~

Q5. 有無dress code/洗唔洗帶口罩?
A5. 無~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~我地唔太想set咁多rules 所以會講有好多人會影相，自己判斷

Q8. 除左果三條線外 其他路線係咪你地有份搞?
A8. 係其他網民自發搞既

Q9. 係咪一定要7點到/如果去到已經拉好一排，太多人係咪拉2排或3排 / 我唔可以準時到 可唔可以後join？
A9. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎隨時加入，並且叫路人一齊參與盛事。
請手足們禮貌同拉緊手仔既人講聲我想係度加入，大家自動自覺左右郁動延長佢 我地希望延長啲而唔係阻塞行人路/馬路
絕對有機會係觀塘join但你出現係牛頭角（地點只係一個例子）

Q10. 我果區無集合點 可以去邊?
A10. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者3條線隨便去一個位~

Q11. 係咪會有人影相?
A11. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

Q12. 唔想同陌生人拖手，可以點：
A12. 請自行帶備小工具 例如繩/絲帶/紙巾... etc隔絕

香港之路 The Hong Kong Way 8.23
19:00集合, 20:00-21-00 組成人鏈
#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站外
無Dresscode
唔出馬路，唔塞通道，手拖手企係行人路
如果聽到有熟悉既歌曲(如Do you hear the people sing, Sing hallelujah to the Lord, 海闊天空，光輝歲月等)就加入啦~
各位注意安全，參加者和平理性非暴力，不作出任何違法行為。遇上重大危險人鏈會解散及離開。

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
天星小輪
唱歌組

哇
剪回歸卞先得

【逆權運動】港救護員遭公安扣22小時 換囚衣鎖手銬 逼簽悔過書「不再傷國家感情」

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

其實正常 香港人, 去中國做乜??

如果因為工作需要, 咁你間公司都好無用, 要靠奶共搵食

真

有發過夢返強國絕對係高危送中，就算換新電話都奶野

冇發過既返去都要自行判斷風險，強國最鐘意老屈

自己送中無人幫到

化埋妝都認到
進化到認五官比例

CLS
我用肉眼都未必分到

由細到大都冇申請過

強國係呢方面真係好撚恐怖

做假呃維穩費咋
faceid都做唔到支那做到？

整左容都認到， 黑到咁都認到

但無可否認，強國係呢方面真係好撚恐怖

無咩事都唔好返大陸喇

中共準備好銷國末？

應該差唔多

推推推推推推推推推v

原圖PLS

切勿番大陸

我都想求

more

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔講返
係唔好去中國

要面具先得

再睇埋六四d相 飯都食唔落

好撚憎大陸

痴撚線咁矇都得唔洗4K啦on99

整左容都認到？

試著說

唔好去大陸！！！

其實係咪另類恐嚇技倆

佢條片係，不管你信不信、反正我信了

唉。九月飛兩次大陸。每次留三至四日。
祝我好運

呃錢技倆就真

剪埋張卡算

咁以後大家要戴頭套至得

都驚啦，我死都唔會去大陸，同北韓一撚樣

做d咩都比人監視住

RIP

不要說：返大陸
試試說：去中國

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

九龍灣 觀塘裝左成年 應該仲high class d

智能燈住

等中共倒台之日先返，應該差唔多到

應該成塊臉笠灑 眼都要見唔到

頭套加反光護目鏡

望唔見將來

帶頭套仲有動態識別

身型識別

借位一貼：冇嘢唔好去中國

被影大頭相送中（附聊天紀錄），來港參與反送中遊行中國朋友返回中國後在家被捕

頭套加反光護目鏡
開發新步姿

大家千其唔好去大陸呀

search反人面識別

Exact7ly 一樣

中共倒台之後,中國9成會好似伊拉克, 敘利亞咁打內戰
你去做乜??

頭套加反光護目鏡
開發新步姿
好似啲人拍戲咁痴啲嘢喺身改變身型

光復香港！！！

時代革命！！

不自由

無寧死！！

以後出街要特效化妝先得

其實IPHONE已經用左幾年人面識別

人皮面具

但依加係大陸都冇另一股勢力同中共對抗

深圳講到咁把炮，中共倒台之後上去睇下超越左香港未都好

條片prove左冇用

有無巴打再研究下

仲要更高層次，我地呢d平民唔知

Iphone tim cock奶共之最

一句講晒 9月1 - 2 機場見

好撚恐怖

好似幾勁

好似話會用埋行路姿勢去辨識

係好撚柒撚屌恐怖

唔好撚去大6

唔好撚飲喜茶

扮周星馳得唔得

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔係唔得既
但面部咁多細節
個cam應該要好清先做到

可能是中國各地政府/解放軍 變成軍閥, 割據一方, 中共中央政府玩完
然後軍閥內戰

呢個可能性最大

推俾鍾意去中國嘅朋友睇

關鍵字 Saki Kishima

做假大國嘅野信少少好喇

保持兩秒距離

老實講 強國呢d野 笑下算
冇可能戴左口罩都認到
一味靠嚇

利申：公司做開Machine Learning project

Push

死都唔會去大陸

博唔過 死都唔會去大陸

今次輸左

中共一定會全面監控

實施信用評分制度

香港人變新疆維爾吾人2.0

一定要拼死一戰

寧為玉碎 不作瓦存

【警世】立刻停止「港豬」標籤！

我呢番說話係講比同路人聽, 苦口良藥

揀個啱心水》拖手〉留電話》約時間〉扑野

係咪錯左focus

放心好少人會返大陸。去遊行的話

其實唔翻大陸都唔work了
地鐵站/智能燈柱咁多cctv
send晒上去分析就整data base

痴撚線 推

暫唔去大陸， 暫唔洗自己送中

去過遊行比大陸記者影過大頭相再去大陸，都好撚高危

睇唔見香港既將來

有錢都洗灑佢算

其實如果對方靠影相
不如將支持警察集會面孔p去示威者度
再大量示斷係偽藍/開好多page散播
擾敵之計

每次遊行，都有好多好似大陸樣既人影市民大頭

成十年前整左自助過關 佢有我樣同食指指紋

唔知有冇香港人完全冇拎過回鄉證